點解阿婆阿伯個身有陣臭味？

係咪屍臭味？

地鐵個啲好多都好撚臭

我老母成日話我陣味同啲阿伯好似
是咪就死得
利申21歲

安樂死算啦

企開啲啦

成日搽藥油

唔係藥油味黎

你老母咁衰

其實佢地自己聞唔聞到自己就死

應該食得多重口味野，例如咸魚

精臭味

係咪唔記得件衫洗左未日日着同一套
老人痴呆記唔記得自己沖左涼未？

撚食到野咩佢地 嚴格黎講係妹野食

有啲好奇
南亞人種味同呀伯臭味 邊個難頂啲

屌 下次見到行遠啲 佢地啲衫一定好撚多菌

真係好臭

煙剷南亞阿伯最臭

屌 七張幾野仲有精？50年既精依家先出到黎 陰公

次次見啲阿婆擦我都向住佢地塊臉咳 等佢地知道幾撚臭

認真：老人家身體唔方便唔會日日沖涼

痴撚線 咁死左佢算啦涼都唔沖

佢地既口水味
撞瘀左or撞腫左老人家好鐘意吐口水黎卒
卒乾左會好臭
數錢又會奶啖口水先

加齡臭

咁阿婆塊閪乾到龜裂又係咪吐口水黎卒？

好似聽過話係老人家啲器官開始壞
所以會有啲味係身體走出黎
聽過唔係好記得 係類似嘅野

咁應該同屍臭差唔多

唔沖涼掛 腰骨痛所以特別驚沖涼整親 冬天太凍啦驚冷親

老左d尿酸會滲入血出皮膚 搞到有陣酸尿味

身體開始decompose
口腔發臭

常發摟日本新聞的各位一定知道，日本女學生在坐電車時很不喜歡坐在年長人的旁邊，常常取笑說因為有股老人味，雖然傷人，卻不是玩笑話，但為什麼年長者身體真的會有一種味道呢？
分析了原因有以下這些

1、皮膚問題
隨著年齡增加，老人皮脂變薄，皮膚往往比較乾燥，脫落的皮屑成為蟎蟲以及其他細菌等病原體的饕餮大餐。不但容易引起皮膚感染，而且這些寄生的病原體在繁殖過程也會發出難聞的味道。而老人皮膚皺褶多，更容易藏污納垢。

2、自然衰老問題
老人年老體弱，消化、泌尿、生殖等各項功能都在走「下坡路」。而老年婦女大多存在不同程度的尿失禁和老年性陰道炎，老年男性也最易患前列腺增生，小便淋漓不盡，褲上沾有尿漬，這些來自下體的異味往往是老人味的重要組成部分。

3、疾病的信號
老人味也可能是某些疾病的信號。老人常常患有多種慢性疾病。老人的牙口通常不好，爛牙、缺牙比較多，口臭屢見不鮮；患有老慢支、肺氣腫的病人經常咳嗽咯痰，伴有一股痰臭味；老年性關節炎，搽藥油、貼膏藥，帶來濃郁的藥膏味道

屌啦 你地老豆老母老左咪又係咁撚臭

棺材香

所以我咪好似隔離post 咁戴口罩囉

唔知第日樓主會唔會都係咁臭呢

之前返過pt
大多數大陸人 行入黎都有隻魚腥味定街市味
有d外表幾既靚既都係咁

老人除

半邊棺材香

樓主把口仲臭過阿婆身d味

唔沖涼 藥油味

Sor 唔小心負皮左…

樓主老左之後咪知點解嚕

塵味

你聞下自己碌9 , 係唔係都有d臭味

唔沖涼好似

老人味（日語：加齢臭，かれいしゅう）是中老年特有的體味的俗稱。[1]

2000年12月11日，資生堂研究中心研究員土師信一郎等人發現了高齡者體味的一個原因是叫2-壬烯醛（英語：2-Nonenal）（C9H16O）的成分。這種體味成分有青草氣味和油性的氣味。這種氣味不但有男性的體臭，而且本來在老年女性的體臭研究中，這種成分也被發現。

主要是四十歲以上的男人這種成分在體中形成。棕櫚油酸（9-十六碳烯酸）是發生壬烯醛的成分。單純的9-十六碳烯酸沒有臭味。但是把9-十六碳烯酸氧化分解後就會產生壬烯醛。不純的9-十六碳烯酸會發出蠟燭、乳酪、舊書那樣的臭味。吸煙者比不吸煙者所釋放的這種體臭更為濃烈。為了抑制壬烯醛，抑制壬烯醛的基本成分脂肪酸分解氧化還原劑和抗菌藥很有效。用機能性香料或者明礬溶液一定程度上能抑制加齡臭。

雄性荷爾蒙促進皮脂腺發育，增加皮脂大量分泌。結果，老人味的原因成分壬烯醛就大量發生，因此有一股老人味。雌性荷爾蒙有一種氧化抑制的效果，因此脂肪酸不容易氧化，所以女性幾乎沒有老人味。

獅王對從二十幾歲到三十幾歲的男人特有的體味進行了研究。根據這個研究結果，主要2-壬烯醛（英語：2-Nonenal）（C9H16O）臭味不同的壬酸是老人味的主要原因。這個物質主要在三十幾歲的男性中明顯增加

屌我條女都咁話我

佢地食啲野啊
咩都食會特別有陣味
食狗肉兔肉個人陣味會好濃

老人除都接受到 有d真係好臭 真係一陣屎除

屌你老母，積下口德啦，嫌人臭唔緊要，咒鳩埋人死果d正含家剷黎，你地屋企冇老人咩，何況人人都會變老，可能自己都會有呢一日，到時係咪要跳樓死鳩左佢

儲積分

我呀爺冇嘅 佢食咗70幾年煙喎

死氣

佢地唔洗頭㗎

屌 夠中年呀叔d頭油味/體味/煙味臭？

啲老人除應該係尿味同唔沖涼唔洗頭加埋啲味

阿婆飲精液

因為, 內臟開始懷死, run 左好多年, 好正常姐

有d真係好唔乾淨

有尿味 好似唔沖涼 一陣臭味

你老母都周身腥味

口德村民 全面進場！！！

講真 有陣豬肉味

我幾中意個陣除喎 好掛住太公

晨早死閪晒啦

咁多口德撚 原來連登有咁多人已經而陣老人味

diu 有次有個50-60歲既男人黎買野，佢都未埋到counter就已經聞到陣勁臭既臭汗味, 簡直好似十年無沖涼咁, 比起做完運動既汗味濃起碼10倍。

死亡既氣息

你老母個閪都比我屌到臭哂

一時又話00後討論區 一時又老人院 望唔透

你依家儲左幾多分？

兩種味冇得比

Winnable

因為你老母啲閪水沾滿我碌鳩先臭